\thispagestyle{empty}

\hfill

\vfill

\noindent
Fabio Loche, Riccardo Pollo: \textit{Appunti sperabilmente completi e aggiornati del corso di Apprendimento Automatico,} basati sulle lezioni svolte in aula nell'anno accademico 2017/2018, %\myDegree, 
\textcopyright\ \today
\bigskip
\hrule
\bigskip
Quest'opera è distribuita con Licenza \href{https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/}{Creative Commons Attribuzione - Non commerciale - Condividi allo stesso modo 4.0 Internazionale}.

\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[]{Images/CCBYNCSA}
\end{figure}

%\bigskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Supervisors}: \\
%\myProf \\
%\myOtherProf \\ 
%\mySupervisor
%
%\medskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Location}: \\
%\myLocation
%
%\medskip
%
%\noindent\spacedlowsmallcaps{Time Frame}: \\
%\myTime
